【港男始終愛大陸妹】 程潇𠝹波袋，仲有扮春麗開球，好撚正。

李香琴年代既暗星，仲post 出嚟，無咗佢，成隊宇少，生晒即刻攞第一

當年佢人氣最高
成隊得佢有綜藝
雖說係支那妹
但反得有D point好無

我屌

浸雞味好正 好想幫襯

整粒cherry係lin位on99

支那女IDOL黎講佢係韓國應該係歷代最高人氣

好撚正呀屌

哇目測有F cup

整個melon就差唔多

melon咁大粒lin睇下醫生好

額頭勁柒